覺唔覺得呢個城市嘅新嘢越來越冇美感？

火車

建築

的士

原來換的士樣都係要洗走我地既文化

Ok boomers